體育台Gang Gang，佩雷斯肉酸到我驚驚

SSP啲企街叫蓋SM，仲撩佢Gang Bang
但其實世清約隻揪梗會驚青

swag

牛逼

丿丶

手足們聽咗天水圍gang gang未

屌.....質
屓
丿丶
三簡？

我居然睇得明

八

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

屓

CHING澳門咩環境

條街冇乜人

個個帶口罩

少部份人要返工，多數hm office或者shift住返

黃賭業全停業，酒吧同club都停埋

無晒雞叫咪好緊火

我冇乜需要

唔知啲麻甩佬點

Gang Gang~

Skr🤙

DJ占

CC台TALK MAN
占奔喺波台 比人GANGBAN
肉酸佢隻狗 叫做N ben 又或者James ben
但其實見到連登仔佢會hand hand

佩狗的確柒

佩雷斯真人有無40歲？

狗唔會去到咁老